世界末日啦！！

啱啱喺間房到發現咗隻曱甴🪳
睇嚟班賤種已經開始入侵我間房...

圖呢？

今次事態嚴重 無影到

背後還有一百隻👏